# Стандартното време

За съжаление, хората не ни бива в това да определяме стандартен формат за много неща. Дори за нещо просто, като определянето на точен час, може да получите отговор в стотици формати, в зависимост кого или какво питате. 

Голяма част от компютрите по света, например, изчисляват часа с едно число - броя секунди, които са изминали от първи януари 1970 г. Този формат е удобен за компютрите, тъй като лесно изчислява времето между два конкретни момента. 

Друг пример за подобна система, са джипиес устройствата - те изчисляват броя седмици, изминали от шести януари 1980г, като, разбира се, броят им може да е дробно число.
  
Напишете програма, която по дадени два момента **A** и **B** от времето в различни формати, казва дали **A** или **B** е по-напред.

# Вход
На два реда ще се въведат две числа   
1) Момент **A** във формат - броят пълни завъртания на луната около палеца ми от първи януари 2010 г. 00:00. Луната се завърта около палеца ми за `27` дни.

2) Момент **B** във формат - броя чайки, кацнали пред офиса на Училищна Телерик Академия в София. Там чайки кацат от първи януари 2010 г. 00:00, по една на точно `4320` минути.

# Изход
Изведете главна латинска буква ``A``, ако момент **A** е преди момент **B**.

Изведете главна латинска буква ``B``, ако момент **B** е преди момент **A**. 

# Ограничения
Гарантирано е, че двата момента не съвпадат. 

Всички числа на входа са с най-много `10` цифри.

--------
# Пример

## Вход
```
7 2
```
## Изход
```
B
```

## Пояснение
7 завъртания на луната около палеца ми след 2010 г. означава, че момент **A** се е случил на 7 юли 2010 г.  

2 чайки пред офиса на Училищна Телерик Академия означава, че момент **B** се е случил на 6 януари 2010 г.  

Понеже 7 юли 2010 г. е по-късно от 6 януари 2010 г., отговорът е **B**.